覺唔覺得 隻狼先做到 比劍既 感覺?

完美表達到 比劍既感覺
講緊操控 打擊感果D

for honor呢

真係做到武士一擊必殺嗰種爽快感
fromsoft真係有抱負之餘做得到出嚟